一人一個輸錢輸到仆街經驗

係澳洲買輪盆輸6600Hkd
雖然你地可能覺到唔多
但問題係一蚊都冇上過就輸

歐債個陣星期一一開市輸左6位數

個陣輸到飯都冇心機食

玩仙股十分鐘冇左三萬幾

中金再生10k 沒左

信錯財演

打麻雀第一圈睇定人地打左隻東先打
點知下家on99到我果隻先碰
12章包自摸爆硼on99輸左一底

仲有早幾年瑞典有場絕地迫和德國4:4輸撚左4k

仲笑？

買期油本來贏緊200k變輸返200k
果刻人生好似完左，無晒希望

952 821 輸到洗廁所

買中老千股，輸4萬
慘痛經驗

響澳洲玩加勒比海輸咗＄5000港紙
抽光大銀行輸咗三皮，以後戒抽新股

買創業版冇左一千

過大海玩電子百家樂輸左4k

買261無左一皮
利申:學生哥

買fx 一開市就裂口斬倉

都係賭場輸幾K果D

玩牛熊想放個時比人叫去開會
20分鐘出番黎
賺六千變輸一萬

26000點直插到11000點，輸咗700k

玩牛熊，上個月一訓醒就無左成個月糧

個陣繼續坐定平左？

1137

細個同屋企人打麻雀輸左幾百蚊
輸撚到喊

3777輸左皮幾已當total loss

賭場 都係輸幾千 未去到仆街

而家好低位wor，有冇諗住報仇

買毫子股輸左五十幾個
不過仲未賣 特返家鄉

如果你係接住上家一齊打隻東出黎佢係唔可以碰架喎

炒仙股，同女友加埋冇左五六十萬

正解

有冇散

留名

我試過
上家打東，我摸隻東返來叫胡
下家再打東，我食清對，
下家話我唔可以碰東食胡
我同佢講都晒氣

馬會輸左個首期

玩期 大戶點心

買仙股冇左萬幾

馬會 輸到有張銀卡

過大海輸左30蚊

碰得唔食得下嘛
原本等摸第二隻，咁你打埋我先要都唔得？

我意思係你打埋就無晒東，我先焗碰

咁搞笑！咁咪10番食唔出！ 痴線

馬會輸6位數

過左自己就碰/食得啦
佢懂唔懂規矩

牛熊 輸100k

買左成千蚊六合彩，完全無錢收

正解
唔可以揀人黎食 唔公平
就算打哂兩隻只可以話自己唔好彩

無人理我
點解唔碰得
食就話揀姐
碰第二隻係無得揀喎

善長人翁
馬定波

尋晚皇馬買左半場波膽3:0
44:36秒3:1，跟手準時45分吹雞

輸左10蚊

細佬上年金左

金卡銀卡要輸幾多？

冇過牌唔碰得架

天仙局 麻雀版

咪答左你囉

剩計投注額或派彩

紅 銀 金 黑

600k 1m 3m 20m

821 上番la..

玩期貨，朝早無左幾千，夜晚低位再買賺左千零走左，之後爆升，賺少左差唔多10萬 之後仲要高位追最後輸多幾千

08年股票輸十幾皮，冇晒感覺
依家翻晒身唔記得晒

係賭場輸到要賣腎

波 馬齊輸

輸左成球

同朋友玩射龍門
一次 ak
一次2k
兩round 都中柱
我兩round 都all in 左

買大細

本身大細大細開左十幾鋪中曬

拎緊幾千

跟住換撚左個呀嬸黎開

輸返千幾

買左10次六合彩輸晒我個100蚊開戶錢

比人4抄
輸左5.2$

97 負資產

LOL ALL IN ROX TIGER

應該未有成球咁多
馬會過關飛都計算落投注金額度

自我安慰post

2015年大升市賺左十幾萬，其後大跌都避過到，點知到年尾上落市經常高揸低沽期指輸返哂十幾萬

2016恆指係18200見底，升到19000時開始沽，被人挾到上21000，再輸多十萬

個post 好多on9仔，幾十蚊都講

輸50蚊麻雀

N年前中人壽輪17萬⋯嗰陣全部花紅冇矖，諗起條袋筋都抽住抽住

世界杯買德國輸500

2888@120蚊，重貨

其實好多人輸到仆直輸埋條命上埋A1頭條，樓主有機會一定要問問佢地

琴日990 1個鐘輸皮半

你個名

佢想唔俾錢

炒仙股係咪都係輸多？

男友 三萬蚊一場波買輸贏，完

第一次玩股學人買1137

1137狂上時，接近5蚊買入，一下子跌到兩個幾，前前後後唔見幾皮，信錯高登仔

每年計定一路累積？

想知食東點清對法

突破盲點

做眼

應該叫混對?

買2萬蚊無入球 點知買完即入 屌

2015 大牛市賺100k 跟住輸番晒 入肉20,30k

叫緊清一色 唔扣牌 打左隻一筒出去出銃輸13么

買六合彩未贏過錢

課金抽野未試過中好野

野球拳輸清光

早幾年係馬會用1k本贏到20k左右，最尾衰貪心買晒落一場史篤城 (已經唔記得買咩，只係記得有佢份) 諗住型一型起個孖

一舖輸左20k，其實計本都係輸1k，不過從此冇再賭波，變左賭馬

冇記錯應該計一個馬季
馬季完就重新開始

257 10蚊入左4000股

我的同學不是我
喺外國賭場賭學費結果差一年畢業都冇晒錢讀落去要返香港

學生時期 玩牛熊沖完涼出來冇左3千幾 已經好撚多

鋤大D俾人三條三條出 3抄

有冇幫條仔吹？

自膠
回錯po

PAD課金抽蛋

連輸兩鋪十三幺，去到九章落地
第一鋪白板同東 輸東
第二鋪又係白板同東，但輸白板

抽活動 全十銀

老千股
十皮

番子對碰

過大海輸左十幾萬

呢排升到仆街

只係計買馬？買波唔計？

今年19歲，原本唔會計輸左幾多俾狗會，直到佢俾張紅卡我

2000年買樓要負資產
2008年又買又金融海嘯

19歲就拎到紅卡，巴打你賭幾大呀

脫歐個日 一日無左5位數

一場波5位數，成份糧咁玩，輸曬就問財仔同朋友借

係瑞士賭場輸左皮幾兩皮hkd

期指 唔止蝕

輸400k

巴打我59.6入了4手

炒細價股
total唔見左10個

上年抽新股，派左十幾萬貨，7月上市當日小股災跌過千點，即刻輸40% 幾皮野...

花紅有17萬

1137呢d真係抵輸啦

15.XX買左1766輸左成皮
神車

買單，追到1萬蚊有多，睇住佢last分個3分波，爆撚左

玩牛熊，去痾個尿番黎就打靶，兩分鐘輸兩萬

巴菜 $5000🙈

生日正日同屋企人打牌
四圈冇開過輸三百
同呀哥玩皇帝牌ecard
輸二百

年頭到宜家 期指輸左50個
55萬起步 輸到得返50k 最盡個次試過得返29k

跟人炒8字頭
新手上路單日輸左60k+

黎m唔信邪打跑馬仔
成晚叫唔到糊冇自摸冇槓
仲要俾人槓到仆街
輸左幾舊水

賭波輸左成萬

係混對

攞贏個d錢比阿叔叫雞
之後..

我以為我期指輸7皮已經好多

啱啱畢業, 儲左成年嘅$買左黃X 隻8xxx, $0.8 入
跟住升過上0.9 冇放, 跟住跌到仆街...如果當年買0700 [img][/img]

炒期指，幾日唔見6位數

玩邊範？

澳洲賭場有期輸左3-4k aud
之後上網玩又輸3k usd

個排個人真係極度depress
有冇巴絲一齊開group戒賭
或者限住自己只可以賭幾多？

1766

樓 兩球幾

馬會，一皮幾

牛熊一星期輸十皮

之後憂鬱左一排

巴打係咪唔記得大師嘅指示要調轉睇

炒匯，政治事件，很快就輸咗十幾個

買親都開相反

同同學廿一點輸二千銀
利申中學生

周圍賭，咩都賭，一場波最高買過幾十個，最後輸成千個

主角唔係我

混對點會包十二章？件事越來越離奇

幾年前在澳門輸了 7-8 萬百家樂..之後無再去了!

都係買股票, 期指不斷溝貨, 最後焗斬

印象中輸過兩次 三十幾萬

嬴就多數贏得果十幾萬

玩咁耐overall 都係輸

我仲係手 $2.8 買
會唔會掛返牌？

一般打舊章係可以碰架
新章先唔得

兩隻賭股輸左十幾萬

狗會,賭左五到六年馬,陰啲陰啲輸,可能有20-30萬,純粹係賭癮,而家一日玩幾十蚊,有就繼續推

射龍門，A K中K

唔可以食但可以碰

全副身家得3萬，一野波輸鳩曬，搞到冇錢交學費
搞到借財仔，有錢就身痕，又輸鳩曬

係澳洲the star 輸到拎左黑卡
利申：唔記得輸左幾多，最少50-60k aud

咁都只係輸幾舊水 何來邪呀

幾年前打牌一晚輸左成千幾銀!之後就冇再賭過

8006 - 香港網.
輸左 200K+, 輸晒所有積蓄.
自此就算幾千蚊抽蛋都唔會買股.

單吊東？

清對 碰東 食東 媽我好亂

佢冇得碰o你隻東

美洲杯決賽
係智利維度爾射失第1球12碼既時候
買左10萬阿根廷冠軍

某幾位都明顯識打麻將，但明顯接住打係唔比碰
上家打東，下家跟住打，唔比碰，呢個係規矩，鬼叫你上一隻唔碰？
除非過左你再有人打先可以碰，同埋有東點清對？ 混對點9章落地?

自膠 十二章先啱

輪盤一日之內輸過£15000,百家樂都輸過£10000

唔係第一隻唔碰唔上到下個打都唔準碰同上架咩

玩poker 10/20 坐底2鋪輸7000
第一鋪我拎pair 6,
Flop 56 9
我raise 條友all in 我call,
出面派78,
條友拎pair 10#

Rebuy 3500,
今次pair q,
Flop q 8 2,
我bet 500 條友all in 我call,
派A A,
條友拎 A Q